Что надо сделать:

* Реализовать редактор таблиц на react, solid и vue
* Реализовать реактивность формул в ячейках несколькими способами
* Реализовать сложную форму с разными блоками, зависимыми друг от друга ?
* Категоризировать интерфейсы по сложности реактивных взаимосвязей

Примерные рекомендации:
* Как измерить производительность интерфейса
* Какая реализация реактивности наиболее производительная
* Способы реализовать динамические связи между элементами интерфейса, их производительность
* Список возможных проблем с производительностью, их причины, способы улучшения производительности
